【晚市宵禁令】藝人林秀怡食店晚市外賣慘淡 全晚生意得$1000:好驚，唔知點算！

foodo?

水野朝陽

依個好似真係黃

佢係黃嫁，喺ig表過態，之後俾cctvb雪左一年

Yes 好好味

但份量少

幫襯!!!!!

之前想去食 門口排長龍 就幫襯第二間
遲啲幫襯

我勸你4個字
水 野 朝 陽
明就明

地址呢

佢間舖專做外區客生意，一轉外賣就慘

咪咁懶啦

FooDo (旺角)
旺角通菜街1A-1L號威達商業大廈地下C號舖

佢搽手指甲 一定有搽腳甲
佢好撚淫！！

黃就要撐喇,,,

要幫下佢

好！我一陣嚟食lunch

問過個二十萬免檢疫中国人未

你地班友, 食完唔該快 d 走人比下轉人入去食, 咁人地先可以做多 d 生意

成日有 d 死仆街, 食完仲係度吹水傾計唔肯走, 真係多得你地班陷家產唔少

推

Push

推
呢間幾好食

推呢個

Foodo個焗雞塊正到不得了

每次去都叫

o岩o岩起facebook睇完呢個post，好多人插

who?.jpg

快d完約去ViuTV 嘅啦

食過 好好食喎

係 唔止呢間
排得黃店都係同路人
屌你老尾 之前排其他黃店望入去
見到杯野都已經冰都融曬咁制 都唔走
出面好多人排架

佢黃到比tvb炒左

我今年去過兩次，兩次都冇開門，無緣一試

蘋果報得晚都係黃

支持 去幫襯

Pin

夜晚佢好多人排架喎

咁大波how much?

撐

幾好食
不過份量小咗啲
男人要叫兩個餐

好耐之前 去過，見勁多人排冇去到，下次去

推 食

外賣師出動

可唔可以幫黃藝人

水野

大家一齊去幫襯下好唔好

佢冇拎政府果D資助?

竟然。要幫襯下喇

哩間幾好食，個carbonara 唔係正宗嗰種，但冇咁漏同個意粉係手工製好彈牙
其他午市定食飯我試過都好食
不過佢份量偏少，男仔食可能只係勉強啱啱好

排長龍店員真係麻煩大家幫忙

6點呀

佢喺唔喺舖頭？

佢依家條仔梁啓政發達啦

幫襯幫襯

告急

個蛋糕好好味 講起又想食

真係好好食，上次同條女食過，食完連佢都唔多夠飽

買完附近有無地方坐低食

意粉外賣真係難搞啲，凍咗會黐埋一舊

好食自然有人幫襯 關黃藍咩事

附近嘅手足幫幫手

幫佢推推

gogo 要支持啦

我中意佢

對波

fc?

好食
佢有隻意粉只限堂食, 仲未有機會食到

咁一於幫襯佢

幾錢Q

就係黃店先死多兩錢重

食過幾次 好食 仲有得見水野朝陽真人
開心

d 蛋糕真係有homemade ge 感覺

push

舖細拎得少掛，識人做審批話真係只計面積同有冇牌照。

上次去好撚多人喎

間嘢好撚好食但晚市真係支持唔到

1q都唔只1k

幫手推下

佢612已經有表態

我來了

呢間foodo幾正
係份量唔多 但係黃店 撐!

係好食,都食左三四次,但佢個量真係好少
兩個人食,兩個意粉+一份pizza加炸雞加野飲都係唔夠飽

佢做輝哥為食遊主持得幾好

無綫藝員訓練班出身的林秀怡，612響應罷課、罷工、罷市運動，於Instagram留言表示：「....................」她又無懼大台打壓，在IG story炮轟警方在6.12使用武力對付示威者說：「.............................」

話唔係黃嗰啲同我睇清楚呢個報導

我養

其實重災區係貴價餐廳
唔通幾百蚊叫個牛扒外賣?
火鍋、韓燒、自助餐、放題都中晒招

黃店，大家支持吓

佢黃到俾cctvb炒喎

佢地個果菜幾正 但份量真係唔飽

都未炒,雪者

幫襯到佢破產

推! 岩岩食完!

黃
推

呀雪好白滑大波

黃色藝人，值得支持

推 黃店要幫

幫襯

佢對腳好撚正
應該全香港明星top1
腳板又正

屌 你講完真係幾似

仲衰過俾人炒
雪住你又唔俾你接其他野做
每個月俾最低薪你

呢個明明黃店，又低調
但都無咩人幫襯

幾好食

但係格閪夠好八婆呢

上個星期見佢喺tvb，心說係咪認錯人

停果7日晚市就話要生要死

飲食業早排政府最少都派左25萬

條女一出道已經有呢個朵

3個一齊上

好食 黃店 囡囡
冇唔幫襯既理由啦

黃店 推

真正美腿

一個星期啫
Foodo之前爆到戇鳩
頂得住既

後面好多公園

波多野雪衣 神宮寺佩儀

三個入面
鄧佩儀zoom 近少少都見到成面粒粒
孫慧雪就八婆格
都係林秀怡好啲，人靚心善

召喚食客幫襯

上次去見到佢

叫業主減租囉

一次性交一年租好似會平好多

秀怡之前好似有上嚟連登

嗌多份囉又冇限制一定要食一份

附近Starbucks有冷氣行到朗豪d位仲要係商場範圍佢吹你唔脹

排隊買爆佢啦

水野朝陽
我會幫襯你的

勁撚似水野朝陽
對波一樣咁大

屌你

推
得閒行過就去買外賣

呢間之前食過 堂食都唔錯

又真係幾似

想見下佢水野朝陽

黃店都要死，黃藍是政見，好味是良知

快d去食，可以見到秀怡

同意 但值得支持

一早因為發聲俾人雪，結果無做，你訓咗幾耐

間嘢幾好食 係份量細咗啲
男嘅晏晝食應該3點3就肚餓

不過都值得支持

女人街黎講價錢貴左少少
重有得意粉食份量少

係，三啖食晒個飯，但味道係唔錯。意粉好食過飯～

超大波

有波有腳

圖呢？

我是來推post的

原來係黃

知錯能改

6點後唔係唔開咩

gogogo

佢D手制意粉好好食
水果茶都好好飲
第一次去時見枱枱都有叫個蛋糕食
但好飽無叫
第二次去終於試左！勁好食又唔會好甜
仲叫多個外賣返去俾屋企人食都話正

做乜鳩？

好掛住佢個溫泉蛋意粉同焦糖脆脆蛋糕

焦糖蛋糕超好食

巴打走寶
個蛋糕係最好味
d cream唔知點解好好食

單獨食OK，
但完全扭曲曬同朋友食飯既概念

況且佢d野唔飽

柳俊江都入過tvb，葉德嫻都入過tvb

又一隻block得

以前入過都計？咁你以前食過元氣係埋都計

但果d商場公眾位 佢地淨係舖地毯扮係自己範圍
海港城近muiji同始創果種

算唔算堂食？

up

有冇名同地址

厹上身？

中午去幾次都冇乜客，見佢唔到
上次話佢黃連登仔仆到去一輪之後咪又係冇左影

依排先放番出來做節目，利申:睇line新聞知道

又捉到一隻

間嘢真係幾好食，值得支持

佢賣啲意粉坐底成一百蚊碟，基本上10分鐘食完，想坐耐少少都唔得？

幫拖呀

第一次真係走寶
之後去次次都有食！
同朋友慶祝生日都有買但真係好細
如果有大少少既size就好
真係好好食呀

淨係食出名個D
其他黃店收皮好正常

白滑大波
正撚到

同意

好食但份量真係好少
男仔一定食唔飽
入邊啲人坐得耐都唔係店員可以控制
但係店員入座安排都有待改善
有一次三個人由七點等到接近九點先有得入

你慢慢殺自己

幫襯過 幾好食

你都戇撚鳩
因為發聲搞到俾人炒，咁都唔叫黃
你老母你咪撚喺度批鬥囉五毛狗
直接block

咪就係
咁都有得屌
去餐廳食野竟然唔比坐耐少少

佢熱食只可以order一次已經filter左一批人啦

咁都有得屌
去餐廳食野竟然唔比坐耐少少

佢熱食只可以order一次, 已經filter左一批人啦
店主係care就會限時架啦

利: 去過有黃店堂食限時

最近一次食
好似飽過之前

佢返左去tvb

推啦, 真心好食

訓撚左幾耐？

星期六日食通常要等

覺得幾好食但啲意粉有啲細份
特別係焦糖脆脆個蛋糕幾好食

又靚又好食

如果真黃店 值得幫襯

好撚好笑睇住你喺到死兜想分化
多謝幫手推po

今晚去食哂佢d野食！

你大鑊啦，今晚你入咗幾到貨都唔掂

留個名先

好好食 由16年支持到依家

你訓撚左幾耐啦傻鳩

明顯五毛打手嚟，咁出名黃到俾tvb踢入雪櫃，都想屈人。

有無做外賣app 既單

Foodo好好食
一定要嗌埋焦糖脆脆蛋糕

個蛋糕真係打卡同食都掂

真係屌都廢撚事 你咁講啫係湯家驊仲係公民黨？死雞撐飯蓋真係好撚柒

好好食
啲cream好滑 脆脆又香

洗唔洗自己抹埋枱就埋碗，自己埋埋條數

死啦佢今晚會唔會做死

又扣人工

賺撚死啦咁多

同路人，快去救

外賣想要有咩賣相

同樣同命

轉行當美甲師衰遇武漢肺炎 前AV女優水野朝陽下一步

佢唔係仲係cctvb咩
係黃就唔會仲留係間深紅公司

轉行啦，送外賣

呢個一早block過 今次完全封鎖算

支持 推

秀怡
我係手執陽具巴打呀
你記唔記得我啊？#touch#lm2

食耐小小都仆街
幫手洗埋碗好冇？

係

做咩要............

格硬分化 傻鳩五毛

So?
係同唔係你都食唔到

h&m隔離下面個度？ 咁on9

我見佢告急 我咪醒佢4隻字
水 野 朝 陽
明就明

係 成班淨係識食出名KOL黃店當贖罪卷 懶得行多兩步路食無名黃小店

汁左佢 無事先開喇

睇錯林保怡

細路仔唔知出到社會做野係要簽合約？Tvb仲要簽親都十年5年，唔知毁約要比錢？

佢已經因為表態比tvb雪左一年，收入大減你有冇幫過手？
點解仲可以係度講d咁幼稚不負責任既野？

網上兇狠確係易既

係咪轉左手？
以前好似唔係呢個老細？

foodo好食

佢d意粉同個蛋糕真係好好食
自從上年分左黃藍，次次想食都見到排長龍

春卷都有食你唔話佢

星期一返工下午會去買外賣
希望見到佢

對波

見佢咁靚女 一於幫佢後推

Ali都雪左一年...
唔好衝出黎柒

推呀 叫外賣啦

推呀係幾好食嘅

想知咩黎自己入去課金睇

完全唔夠飽
味道ok但係60分鐘就趕你走
應該唔會再去

吓佢限咗60分鐘趕你走㗎喎
你有無去過㗎

一百蚊碟？
食果個都有問題

好想奶佢腳趾 奶佢有毛既妹妹同屁眼

佢做演員 一定情感同敏感度都好高
實好多甘租既淫水流出嚟

佢哋個薄餅勁好食

做野啦大家

推願榮光歸香港

佢間鋪係邊度?

女演員係容易d turn on
職業需要

我返中環,搭車去買外賣,幫親下

呢位巴打超有心

FooDo (旺角)
旺角通菜街1A-1L號威達商業大廈地下C號舖

正呀。

thx巴打 今晚兜過去買外賣先

我想講佢賺撚到fatfat
又開食店又搞呃錢減肥網店都仲有人信佢賺錢能力衰過打工仔

波大加黃就是叻
你理得佢

繼續扮慘啦
真係得啖笑
佢賺撚到笑

告一告急 又大把人送錢比佢洗

只要係黃

黎緊政府隨時又會用納稅人錢比飲食業老細

關佢自己做生意咩事？fat唔fat又點？
佢因為表態而比cctvb雪藏左一年係事實
而家晚市無堂食會影響生意亦係事實。
你呢d人咁鍾意鬥黃不如捐哂自己份人工再講野
定你未出黎社會做野

你都幾好笑
佢自力更生一回事
你要課金養佢一回事
我有鬥黃咩？
我唔撚理係佢黃絲定黑鮑定藍血啦
我冇覆過鬥黃藍黑嘅comment
請問你講緊乜撚嘢
我淨係話佢搞好撚多生意
賺錢能力高撚過好多打工仔
洗撚你養咩炸喎
你係真係懵撚定點呀
平時貼開錢畀女洗？

又貴又份量少質素普通
成80蚊得三隻蝦仔，又細碟，點解要幫襯你先

仲有
講緊佢食店晚市慘淡
唔關佢做生意事咩？
你閱讀理解有問題？
我話fat fat 唔撚係話佢fat
係話佢賺錢賺到發賺到笑
咁做生意有賺有蝕正常吖
每日做到賺到畀到人工已經好好啦
你都唔撚下市道有幾差
佢唔靠食店條水都仲賺緊網店條水啦
仲onjj話佢黃要貼錢畀佢
放心
政府有貼嫁

佢自力更生一回事
你自己咪答左
咁你仲嘈乜野
咁唔好支持黃店喇 佢地表態還表態
但佢地自力更生係另一回事

Tvb雪左一年既損失你就點都唔提

講緊你唔提佢因表態而被tvb雪既付出呀
咁易都唔明

咁其實佢好紅咩？

一個人既付出，唔關紅唔紅事既
你係要分都無計
咁部份小市民為左反送中而無左一年工作收入都係廢既付出啦

條路自己揀 仆街唔好喊
你係佢邊個
人哋有腦有波有男人服侍其實你唔洗擔心啦
人哋一定係深思熟慮咗先走岀咗一個奶共返工嘅地方
佢有幾廿條後路
有無限個朋友back up
你都唔洗慌佢會做唔撚掂
佢本身係cctvb都做唔撚掂嫁啦
又唔係紅又入唔到屋
人哋長遠規劃過
唔好講到佢為咗討好fans 連登仔先表態先冇工撈

黃要幫襯

同好多無人知既小店需要人幫襯
而唔係見人報導先走去幫襯

That’s what I’m gonna say
去支持一個唔紅唔紫但都叫有人識嘅明星仔
咁我不如去幫班無名英雄啦
佢有佢能力
佢啲朋友都有財力食力 洗撚星斗市民擔心咩
扮完賤未
佢啲明星朋友包場食支持宣傳都夠做啦你唔講？
個個ig share 都引都大把人去撐佢啦
相反，小市民呢
名又唔岀得
仲要幫人打工tim
唉
呢個比較好撚唔fair

慘

ok 大家識做啦

但佢而家有新節目喎做主持

好食但好細碟 唔算大食既女仔都食唔飽

係呀 解凍左
上年6月雪到今年6月唔係一年？
呢排成堆解左凍啦 Ali都出返黎

唔出聲一排自然解凍

support 黃店!

推，幫

ALI 係最慘, 只係叫人去投票都被人玩撚殘.

最憎呢啲輸打贏要嘅新聞

蝕錢就出新聞，賺錢又唔見你瘋狂出新聞，又唔見你做善事

做餐廳生意，投資可升可跌

香港人真係好樣衰